中大醫學院取消畢業試長答題淨係留返選擇題

中大醫學院為左減少考試時間 決定畢業試刪減長答題 只係考MCQ 所有考試都唔用真病人 臨床試改用圖片影片代替
而港大醫學院一意孤行 無視學生反對決定延用真病人考內科同外科嘅臨床試 而筆試亦唔會改變任何考試模式 繼續考7科筆試不作刪減 超過一百人每日係同一禮堂考試連午餐超過8小時
港大醫學院係咪真係當學生係奴隸 學生有咩意見都好都唔會聽 你反對嘅就一定會做 成個垃圾特區政府咁

倒轉嚟講 醫學只考MC 臨床試改用圖片影片 你點確保醫生質素?

其實唔改係好
不過可以分開幾批考

外國exam 係mcq 多過saq
Mcq 難過 saq 好多
考過你就知
希望你地真係改左之後pass 到啦

Saq仲有得夾硬比下分你
Mcq is so strict

應該延期或者分批係最好
點都要確保返個考試質素

Mcq只有一係啱一係錯

MC D題好撚賤, 要考寧願長答.

咁臨床睇片又點確保先

啲學生呢，就好心郁啲都攞疫情，驚感染，黎做擋箭牌，一個專業試你都考不好，妄想降低考試門檻以圖過關，出到黎做醫生邊個敢俾你醫

話mcq易過saq嗰啲人真係唔識架喎

屌 分開幾廿間房考咪得

人地成過6年入面 n個 practical exam ， 比n個 professor / clinician challenge過, 考小一個半個有咩問題？

講真mc先難

每題加個 none of the above 都夠死

利申，唔係讀醫，但考過一份咁既卷